連登問功課-java

答案係
2 3
6 8
6 8
10 20
10 20
10 20
null

唔明點解set2C嗰到c1 c2 嘅xy會一齊受影響

help me

唔關set2C 事

c1 = c2
已經講左 c1 既 reference = c2

c2.x = 1
咁就連 c1.x 都會變埋 1

如果咁講，即係改c2, c1會跟住變？
相反改c1,c2就無改變？

Pass by value同pass by reference既分別

唔係

你c1 = c2果句已經令c1同c2都refernce同一個C class

其實你知唔知道class C 個toString method 點解........
可以試下 comment 個toString method 再run 一次
可能會清楚少少返點解會咁

因為一開始係咁

c1 = c2之後變左咁

仲有人學Java?

微積分難定program 難

用program 計微積分

Program
因為d語言好伏
唔計微積分2既course